左膠常見問題收集站兼徵求解答

呢場運動接近半年，但仍然有黃都係膠膠地。故此願各位分享下左膠常見問題同埋應對答案。

問題一：「點解要打MTR？」

問題二：「唔小心食咗藍店係咪奶共？」

歡迎各位分享左膠常見問題兼應對答案

我都好憎林鄭，但點解你地唔直接搞林鄭？

問題三：「係咪一定要遵守/服從黃色經濟圈？」

以上問題來自左膠Groupmate

push

呢條連藍絲都有問

問題四：「屎萊姆同我哋同一陣線，點解仲要鬧佢偽黃抽水？」

最多偽黃問

但係我就答唔到FK